Donald Trump潛左水？

選緊個陣好似好勁咁

yes..

巴打岩岩放監？

日日都有關於佢嘅新聞喎

係，轉咗上lihk廢up

終於出黎